肥婆戴祖儀富二代男友大公開

肥婆戴祖儀富二代男友大公開

成日帶住個肥閪出來威都幾尷尬

仲要特登食仙后餐廳捕張敬軒

唔好好唱歌淨係識P細塊Pizza面呃有錢仔

正一垃圾

我哋一齊重溫條肥婆唱歌有幾難聽

想屌

抱棄= 刨氣 唱乜鳩

拋棄啊？抱棄

我淨係聽到佢話要將自己留在垃圾箱

好難聽

Dont make stupid famous

刨hei

咁關佢男朋友咩事

係咪打漏咗個字

乜水來？咁撚難聽嘅

唱歌咁難聽都有人捧？樣又咁普通
肯定又係娛樂圈潛規則

其實把聲震到咁係點做到

新人王

憑咩

裝假狗

一定每日幫何哲圖吹簫同mark開大脾

踢爆佢有男朋友唔好再係何哲圖面前扮單身清純

最撚柒就係佢

Push

點解咁撚肥